獨立只是一種信念，並不會因死亡而消失，在這裡沒有人敢說港獨，但為何港獨不能在外地成長?

從小就學習獨立自強，希望自己比別人強，可以幫助弱小，甚至以一敵百，寧死不屈。但...現在香港人竟然因為兩個字"港獨"，而唔敢叫香港人，獨立自強，我真係好傷心!